大家仲記唔記得7月1日哩隻錶

今晚警犬終於露出尾巴，假扮示威者混入人群拉人，已經證明左警犬一早已經有部署派人帶頭衝擊立法會。

寧為玉碎 不為瓦全

自推

狗扮示威者射催淚彈

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

push